知唔知點一解一個人失去意識，可以叫無意識/零意識

因為無零兩可

閱

今次我都覺得低質咗

兩個都可以

點解可以連出三個

因為過三關我贏咗